點睇阮民安，安安？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

真．曱甴

踩唔死我 踩唔死我

核爆都唔割
好過大明星啦

好有型

沒有國泰 只有民安

乜撚野核爆都唔割亂鳩咁用

係咪要成日掛係口邊就顯得你好清高
呢句唔係口號黎係共識 唔係成日講

你話佢想搏反彈都好，但佢真係有出黎遊行，就算佢只係黎過一分鐘都好，佢有擺相上fb，試問宜家有邊位香港藝人夠膽咁做？

利申 之前一直覺得佢好撚廢同淨係派膠

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K

一個人帶住口罩都認得 算唔算自己篤灰自己